村屋仔上網慘過乞米

話說一直用緊網x行嘅電話線上網,合約就嚟到期
速度慢不在話下(住得村屋預左),但一行雷閃電落雨就好大機會燒modem或者斷網線
一年起碼要約5,6次師傅上嚟整
整到個師傅都認得路
就算平日好天,條網線都唔知痴左咩總掣,斷下斷下咁
有時打個機都會突然斷線爆ping,同fd打機都覺得唔好意思,因為我又停左係到郁唔到
想係條村搵夠20戶人再同寬頻公司傾拉光纖,啲廢老又唔肯,叫我去m記借wifi
暗串左佢幾句仲發爛渣,班後生嘅又唔上水覆機
google完見到有兩隻router可以插sim卡放wifi,一隻asus一隻tp-link
想問下有冇手足用緊?
另外有冇sales有啲上網plan可以介紹下

用CSL 無限plan上網啦。
收得幾差都唔只6mb。upload又快幾百倍。
Router我用華為。

Don't do it. The mobile sim card disconnects quite often... cannot play online games.

巴打個無限plan同router咩價位到 ?

巴打用過?我都算住得入,怕收得差
但而家用電話線上網真係差到無得再差,斷線多過食飯

我嗰陣上台$460左右。全速無限plan，唔知而家咩價。
Router 就$2000左右。要搵隻行到用sim card 300mb以上。
斷線都真係會，但用網上行都打唔到機㗎啦。
轉咗真係打得好q順。順既機會係提升90%
你自己搵個fd用csl既，去你屋企test下網速先啦。
其實我屋企收得最快都係百幾mb。
但我已經好滿足。睇youtube高清唔駛等既感覺真係網上行俾唔到。

好羨慕
唔該晒巴打，好詳盡

仲有隻叫華為

thx巴打

點解唔開個無限4Gplan?屋企用個sim卡router放wifi？

好，唔該你先

就係想用sim卡插router放wifi，所以而家搵緊sales報價

村屋撚 同巴打做緊同一樣野
但岩岩搵sales問 同埋想做speed test
佢就話csl所有4g其實係同一個plan
以下就係我朋友岩岩黎我屋企度做speed test

講真 平均係得-20Mbs 唔係話差 都好pccw條電話線 但係smartone會唔會勁啲?

巴打上網個速度已經將電話線比下去，個延遲都叫正正常常
用電話線上網打機，上一秒你救緊世界，下一秒已經俾人輪大米
邊間快啲我諗真係睇收信號邊間會比較好，因為我問過sales，佢話位置收得唔好，用sim卡放wifi都只係比電話線好啲

配條長啲嘅外置天線放上天台囉

所以就係好奇 用一個好啲嘅router 條數會唔會快過用電話
小弟電訊知識未夠 有用嚟增加sim卡接收既外置天線？ 以為剩係得增加輸出